有冇人係香港見過鬼佬被暴打

但係美國，亞裔人經常被襲

香港人咁怕事剩係鍾意花生，打鳩鬼佬呢啲事點會見到

有 我就係暴打嗰個

香港好少見暴打，多數隻揪攬埋一舊

鬼佬暴打港男盲就有

喺英國成日見鬼佬被暴打

鬼佬係香港係上等人

港人eq高 唔似啲鬼咁易發牌氣谷到紅都面晒 控制唔到自己

你條洋腸男朋友爆咗你菊未？

黎緊有套新劇叫兄弟，預告片中見到三個靚仔暴打洋腸，港男應該學下楊明、伍允龍咁型

強暴打

LKF, 5x南亞打2x 鬼佬，最後好人到，2 x鬼佬落口供